929 全球反共遊行 10.1 五大訴求缺一不可

人手tui

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

Push

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

Tui

推！

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見